有片！共匪報串 美港牧師Bob Kraft中聯辦外含冤被捕. By Chapman Chen

有片！「老共」報警 美港牧師中聯辦外含冤被捕 US HK Ptr Bob Kraft Falsely Arrested after a Commie's Complaint. By Chapman Chen
八月四日下午，美國退伍軍人兼香港永久居民卜卡夫牧師Bob Kraft，全副美軍制服，舉美國旗，坐在中聯辦外，一名講普通話男子（卡夫認為係「老共」）在他面前大叫「中國共產黨萬歲」，並且報警。警察由中聯辦出來，要求提供牧師出示香港身份證，牧師問警察是否懷疑其犯法，警察話無，但根據入境條例要牧師證明身份。一名便衣男子（牧師懷疑他是中聯辦的人），打了好多電話後，聲稱卡夫身份證無效，指示警察逮捕卡夫，並沒收其美國旗。

警察不查辱美老共身份證

與此同時，上面提到的普通話「老共」正在隔籬花糟上放標語牌，上面寫住“Fxxk off USA”。牧師對警道：「為公平起見，你都應該查佢身份證喎。」警察視若無睹。

無警誡就拘捕

一名督察隨後逮捕牧師，但無警誡他有保持緘默的權利。牧師押到西營盤警署，不獲准打電話畀美國總領事館同律師。 兩小時後，警察告訴卡夫，逮捕係一場錯誤會，向他道歉，將其釋放。

向美國領事館投訴

八月六日，卡夫牧師前往美國總領事館，申訴香港警察誤捕，剝奪其通知美國領事館及聯絡律師的權利，而且沒收他的美國旗。

美國總領事館的答覆

美國總領事發言人八月六日回答香江日報對卡夫案的詢問：「是領事館最關心美國公民安全。但為保障隱私，我們對此案不予置評。」

FB LINK:

Web Link:

Video 1:

Video II:

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

外國勢力